一人一首歌單聽唔厭既歌

平時歌單入面有d歌聽厭左就會飛 但總係有幾首會停低聽

我既係loser , photographs,

首首都停低聽

關於男人
look after you

Dark Side of the Moon
一定要成隻碟上

Lose yourself

Ed Sheeran-perfect
Ed sheeran-Supermarket flower
Taylor Swift-Mean
Emma Stone-Audition
Keira Knightley-lost star

陳奕迅 想哭

Lorde嘅tennis court
第一句已經
Don't you think that is boring how people talk
Making smart with the words again well I'm bored
唔知歌詞有冇錯其實

James blunt - No tears

lost star

Lego house

You know you like it
DJ Snake

全世界失眠

+1

漂向北方